對Apple心淡既用家，可以試下華為mate 9

呢個post見到好多Apple users 不滿，但又唔鐘意android 機 lag

可試華為mate 9 , 順，快，電量勁，影相ok ，解鎖快，Mon 靚

缺點係Mon有時touching唔夠靈敏，但可接受水平

利申：非果粉非An粉，而係華為粉

係連登講大陸牌子野？
想死呀

你唔係唔記得mate 9都係Android 下話

仲有個bugs , whtsapp間中會有新message但冇通知聲音，長期都咁，解決唔到

但比起其他機，整體已做得極理想，順到爆，用左半年有多

touch mon唔夠靈敏重衰過android lag

Android 不了😞

咁係好用，有唔同機比較自然有跑出既機

寧願用3310都唔用華為

天氣乾既時候會明顯d , 一般就冇乜事，但有好大改善空間，因部機好鬼正，改埋呢個就

安全性大於一切，支那機送都癈事用

用過國行一般料 港行更新極慢

被中共監控,不了

後門機打手

見撚到屎為個介面就用唔落

睇見粒HiSilicon就作嘔啦屌你老母

FBI is watching you

屎為 狗都唔屌啦

用開apple既人既要求你知唔知係咩？
穩定性同唔會做孤兒仔

你部機比人監控都算
仲要犯哂呢d缺點

先唔講呢間係大陸公司
之前偷工減料嗰單已經永不錄用

用S8+咪解決晒囉...

就算Apple垃圾都唔代表華為係好

食屎啦華為打手

垃圾牌子

mate 9

android點計都未到mate 9 啦

粉粉粉， 粉老母咩。